Weathernews Live討論區(2) 恭喜やちっち獲邀做ARIA The CREPUSCOLO舞台挨拶MC

Weathernews係日本最大民營氣象公司,2009年開始做網上24小時天氣直播(以前叫sololive24,而家改名為weathernews live),主要報導天氣同介紹一d生活資訊.節目偏向輕鬆歡樂路線,主播唔似地上波電視台咁全程一臉認真講天氣,會有講有笑,同觀眾互動(主要niconicno),幕後staff既笑聲都成日入埋咪.因為經常出現各種蝦碌事故同有趣場面,加上唔少主播都受歡迎,所以有唔少人剪精華放上youtube.

平時直播香港時間朝早4點至夜晚10點都會有主播演出,每個主播演出三個鐘.逢星期四晚9點至10點會有virtual youtuber weatheroid airi(ポン子)演出.

睇直播途徑:
官方網站(有主播更表,sorachat,同節目既投票可以係度參與):

niconico(主播主要睇nico留言):

YouTube(delay最大):

Twitch(今年先開,吸引左好多韓仔睇):

官方SNS:
Twitter:

Ig(主要upload主播既相同短片):

上個post

主播SNS

駒木結衣
ig:
twitter:
檜山沙耶
ig:
twitter:
武藤彩芽
twitter:
内田侑希
twitter:
白井ゆかり
ig:
twitter:
高山奈々
ig:
twitter:
角田奈緒子
ig:
twitter:
松雪彩花
ig:
twitter:
眞家泉
ig:
twitter:
山岸愛梨
ig:
twitter:
youtube:
ウェザーロイド Airi (Weatheroid Airi/ポン子)
twitter:
youtube:

切り抜きChannel
ポン子為主

ゆっきー為主(ゆっきー公認)

さやっち為主

(有中英日字幕但有d位譯唔準)
ゆいちゃん為主

あーちゃん為主

(有日文字幕但已停止更新)
Crosstalk為主

全部人都有(有日文字幕)

講返最近做ARIA MC經歷,最後講到眼濕濕

新po留名
btw title打錯字

頂,不如再開過個

可以啊

開左

大家唔好推呢個post,去新post討論